Thư mục này chứa code
	readme.txt  	giải thích codes, cách chạy, …
					dữ liệu được download ở đâu như thế nào cũng phải có file txt mô tả 
	readme_a.txt  	giải thích ảnh, …
	readme_b.txt  	giải thích models, …
